新既一年，第一個交易日

新既一年，第一個交易日
祝大家贏到開巷
2021年年尾都能夠達到今年目標
跟住契爺（老馬）搵大錢
健健康康，生活愉快

豬左重倉AAPL

AAPL唔洗驚啦
我都有500股